【反洗腦】香港派出代表隊 是香港傳統權利 非基本法

香港一直有奧運代表隊 好多國際賽都有出香港隊
例如呢張好出名o既當年荷蘭叻（陳百祥）為香港代表揮旗 gif

宜家呢個政府做好多宣傳
又學校教育
tvb每晚6點半新晚前又必播政治宣傳片
又有人去維基寫
好多洗腦錯誤資訊

我試拋磚引玉 希望有更多人反洗腦